.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Stone-Tell:

Разговор с камнями (`Stone Tell <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=310>`_) / Закл. 6
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- разрушение
- земля

**Обычай**: сакральный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Вы можете задавать вопросы и получать ответы с натуральным или обработанным камнем.
В то время как камень не является разумным, вы говорите с природными духами камня, которые имеют индивидуальность обусловленную типом камня, а также типом строения, частью которой является камень (для обработанного камня).
Перспектива, восприятие и знание камня дают ему мировосприятие, достаточно отличное от человеческого, чтобы он не считал те же детали важными.
Камни в основном могут ответить на вопросы о существах, которые касались их в прошлом, и о том, что скрывается под ними или за ними.





.. include:: /helpers/actions.rst